點解佐敦可以行到邊都有水滴落頭？

地下成日都濕到一躂躂，完全無人理

食環處阿蛇又要你管

要捉阿婆阿伯邊有時間理

尋日輸咗兩底麻雀俾同俾, 今日要追返唔得閒呀

夠深水埗厲害？